\chapter{Anhang}
\section{Beweise aus \cref{chap:srconv}}\label{app:srconv}
\subsection{Beweis von \cref{lem:realdualiso}}\label{app:realdualiso}
{
\newcommand{\rfunc}{\rho}
\newcommand{\cfunc}{\gamma}
\newcommand{\point}{v}
Zunächst zitieren wir eine Aussage aus \cite{Rudin1987a} über den
Zusammenhang zwischen komplexen und reellen Dualräumen:
\begin{prop}[{\cite[Prop. 5.17]{Rudin1987a}}]\label{prop:cfunc}
Es sei $V$ ein komplexer Vektorraum. 
\begin{enumerate}
    \item Ist $\rfunc$ der Realteil eines komplex-linearen
    Funktionals $\cfunc$ auf $V$, so ist $\rfunc$ ein reell-lineares Funktional
    und es gilt
    \begin{equation}\label{eq:cfunc}
       \cfunc(\point)=\rfunc(\point)-i\rfunc(i\point)
       \quad\forall \point\in V\,.
    \end{equation}
    \item Ist $\rfunc$ ein reell-lineares Funktional auf $V$
    und sei $\cfunc$ das Funktional definiert durch \cref{eq:cfunc}, dann ist
    $\cfunc$ ein komplex-lineares Funktional auf $V$.
    \item Ist $V$ ein normierter Vektorraum und erfüllen $\rfunc$ und $\cfunc$
    die Beziehung in \eqref{eq:cfunc}, dann gilt
    $\norm{\rfunc}_{\dual{V}}=\norm{\cfunc}_{\dual{V}}$.
\end{enumerate}
\end{prop}

Nun zum Beweis des Lemmas:

\begin{proof}[Beweis von \cref{lem:realdualiso}]
% Zunächst ist die Abbildung $\Re T_\mu$ für jedes $\mu\in\mspc{\paramsp}$
Zunächst ist die Abbildung $f\mapsto\Re\int_\paramsp f\intd\conj{\cmeas}$ für jedes $\mu\in\mspc{\paramsp}$
reell-linear und stetig, also im Dualraum
$\realdual{\contc{\domd}}$ enthalten und $\iso$ ist wohldefiniert.
Klar ist auch, dass $\iso$ selbst eine reell-lineare Abbildung ist,
denn das Integral ist auch linear im Maß.

Zur Surjektivität: 
Sei $\rfunc:\contc{\domd}\to\RR$ ein stetiges, reell-lineares Funktional.
Nach \cref{prop:cfunc} ist $\cfunc$ definiert über \cref{eq:cfunc} ein
komplex-lineares, stetiges Funktional auf $\contc{\domd}$ mit $\rfunc=\Re\cfunc$.
Definiere $\conjfunc:\contc{\paramsp}\to\CC$ durch
\begin{equation*}
    \conjfunc(f)\coloneqq\conj{\cfunc(\conj{f})}\,.
\end{equation*}
Auch $\conjfunc$ ist komplex-linear und stetig und darum ein Element
von $\dual{\contc{\paramsp}}$.

Der Darstellungssatz von Riesz (\cref{thm:riesz-repr}) liefert nun ein Maß
$\mu\in\msp(\domd)$, sodass für alle $f\in\contc{\domd}$ gilt
\begin{equation*}
    \conjfunc(f)=\int_\domd f\intd\mu\,.
\end{equation*}
Dieses Maß erfüllt
\begin{equation*}
   \cfunc(f)=\conj{\conjfunc(\conj{f})}
   =\conj{\int_\domd \conj{f}\intd\mu}
   =\int_\domd f\intd\conj{\mu}
\end{equation*}
für alle $f\in\contc{\domd}$, also ist
$\rfunc=\Re\cfunc=\iso\mu$ im Bild von $\iso$.

Zur Isometrie: Sei $\mu\in\mspc{\paramsp}$ beliebig und
nutze die Bezeichnung 
\begin{equation*}
    T_{\conj{\mu}}f=\int_\paramsp f\intd\conj{\mu},\quad f\in\contc{\paramsp}.
\end{equation*}
Nach \cref{prop:cfunc} gilt
\begin{equation*}
    \norm{\Re T_{\conj{\mu}}}_{\dual{\contc{\domd}}}=\norm{T_{\conj{\mu}}}_{\dual{\contc{\domd}}}
\end{equation*}
und nach dem Darstellungssatz von Riesz gilt auch
$\norm{T_{\conj{\mu}}}_{\dual{\contc{\domd}}}=\TV{\conj{\mu}}$.
Schließlich ist offensichtlich $\TV{\conj{\mu}}=\TV{\mu}$.
Die Injektivität folgt aus
der Isometrie.
\end{proof}

% \begin{lem}
% Fasst man $\contc{\domd}$ als reellen Vektorraum auf, so hat der Dualraum
% folgende Gestalt:
% \begin{equation*}
%     \realdual{\contc{\domd}}
%     =\set*{f\mapsto\Re\int_\domd f\intd\mu\given\mu\in\msp(\domd)}
% \end{equation*}
% \end{lem}
% \begin{proof}
% Sei $\rfunc:\contc{\domd}\to\RR$ ein stetiges, reell-lineares Funktional.
% Nach \cref{prop:cfunc} ist $\cfunc$ definiert über \cref{eq:cfunc} ein stetiges,
% komplex-lineares Funktional auf $\contc{\domd}$ mit $\rfunc=\Re\cfunc$.
% Der Darstellungssatz von Riesz (\cref{thm:riesz-repr}) liefert nun ein Maß
% $\mu\in\msp(\domd)$, sodass für alle $f\in\contc{\domd}$ gilt
% \begin{equation*}
%     \cfunc(f)=\int_\domd f\intd\mu\,.
% \end{equation*}
% Also hat $\rfunc$ die gewünschte Form.

% Sei nun $\mu\in\msp(\domd)$, dann ist durch %nach \cref{thm:riesz-repr} über
% $\cfunc:\contc{\paramsp}\to\CC$,
% \begin{equation*}
%     \cfunc(f)\coloneqq\int_\domd f\intd\mu%,\quad f\in\contc{\domd}
% \end{equation*}
% ein komplex-lineares stetiges Funktional definiert. Nach \cref{prop:cfunc}
% ist der Realteil dieses Funktionals ein stetiges reell-lineares Funktional auf
% $\contc{\domd}$, also enthalten im Dualraum.
% \end{proof}
}
\subsection{Beweis von \cref{prop:kernels}}\label{app:propkernels}
\begin{proof}%[Beweis von \cref{prop:kernels}]
    Die Darstellung des Dirichlet-Kerns über Sinus-Funktionen ergibt
    sich aus folgender Rechnung über eine geometrische Summe von komplexen
    Exponentialen:
\begin{align*}
    \diri_k(z)=\sum_{l=-k}^ke^{i2\pi lz}
    &=e^{-i2\pi kz}\sum_{l=0}^{2k}e^{i2\pi lz}
    =\frac{e^{-i\pi(2k+1) z}}{e^{-i\pi z}}\frac{e^{i2\pi (2k+1)z}-1}{e^{i2\pi z}-1}\\
    &=\frac{e^{i\pi(2k+1)z}-e^{-i\pi(2k+1) z}}{e^{i\pi z}-e^{-i\pi z}}
    =\frac{\sin((2k+1)\pi z)}{\sin(\pi z)}
\end{align*}
Der Ausdruck für den Fejér-Kern kann hierauf zurückgeführt werden:
\begin{align}
    \fejer_n(z)&=\frac{1}{n+1}\sum_{k=0}^n\diri_k(z)\nonumber
    =\frac{1}{(n+1)\sin(\pi z)}\sum_{k=0}^n\sin((2k+1)\pi z)\nonumber\\
    &=\frac{1}{2(n+1)\sin(\pi z)^2}\sum_{k=0}^n 2\sin((2k+1)\pi z)\sin(\pi z)\nonumber\\
    &=\frac{1}{2(n+1)\sin(\pi z)^2}\sum_{k=0}^n\left(\cos(k2\pi z)-\cos((k+1)2\pi z)\right)\nonumber\\
    &=\frac{1-\cos((n+1)2\pi z)}{2(n+1)\sin(\pi z)^2}
    =\frac{1}{n+1}\frac{\sin((n+1)\pi z)^2}{\sin(\pi z)^2}\label{eq:fejsin}
\end{align}
Im letzten Schritt wurde die Winkelverdopplungsformel des Kosinus genutzt.

Die Koeffizienten des Fejér-Kerns berechnen sich auf folgende Weise:
\begin{align}
    \fejer_n(z)&=\frac{1}{n+1}\sum_{k=0}^n\sum_{l=-k}^ke^{i2\pi lz}\nonumber\\
    &=\frac{1}{n+1}\sum_{l=-n}^n e^{i2\pi lz}\#\set{k\in\set{0,\dotsc,n}\given |l|\leq k}\nonumber\\
    &=\frac{1}{n+1}\sum_{l=-n}^n e^{i2\pi lz}(n+1-|l|)
    =\sum_{l=-n}^n\left(1-\frac{|l|}{n+1}\right)e^{i2\pi l\sx}\label{eq:fejcoeff}
\end{align}
Aus Definition von $\kernel$ zusammen mit \cref{eq:fejsin} folgt, dass $\kernel$
tatsächlich der normalisierte quadratische Fejér-Kern zu $n=\fc/2$ ist:
\begin{equation*}
    \kernel(z)=\frac{1}{(\fc/2+1)^2}\left(\frac{\sin((\fc/2+1)\pi z)^2}{(\fc/2+1)\sin(\pi z)^2}\right)^2
    =\frac{1}{(\fc/2+1)^2}\fejer_n(z)^2
\end{equation*}

Schreibe kurz $n\coloneqq\fc/2$.
Einsetzen von \cref{eq:fejcoeff} führt zu folgender Rechnung:
\begin{align*}
    \kernel(z)&=\frac{1}{(n+1)^2}\sum_{l_1=-n}^n \sum_{l_2=-n}^n
    \left(1-\frac{|l_1|}{n+1}\right)\left(1-\frac{|l_2|}{n+1}\right)e^{i2\pi(l_1+l_2)\sx}\\
    &=\frac{1}{(n+1)^2}\sum_{r=-2n}^{2n}\,
    \sum_{\substack{l\in\set{-n,\dotsc,n}\\|r-l|\leq n}}
    \left(1-\frac{|l|}{n+1}\right)\left(1-\frac{|r-l|}{n+1}\right)e^{i2\pi rz}
\end{align*}
Da die Bedingung $|r-l|\leq n$ umgeformt werden kann zu $r-n\leq l\leq r+n$, entsprechen
die Koeffizienten des obigen trigonometrischen Polynoms genau dem Ausdruck $g(r)$
aus der Aussage der Proposition.
\end{proof}

\section{Beweise aus \cref{sec:suppmunu}}\label{app:suppmunu}
\begin{proof}[Beweis von \cref{lem:suppmu}]
   Es ist $(y,w)\in\jproj_\theta(\paramsp)$ genau dann, wenn $(x^{(j)},v^{(j)})\in\paramsp_1,\,j=1,\dotsc,d$
   existieren, sodass
   \begin{equation*}
       (y,w)=\theta_1(x^{(1)},v^{(1)})+\dotsb+\theta_d(x^{(d)},v^{(d)})\,.
   \end{equation*}
   Also gilt unter Verwendung der Minkowski-Summe von Mengen
   \begin{equation*}
       \jproj_\theta(\paramsp)=\theta_1\paramsp_1+\dotsb+\theta_d\paramsp_1
       =\sum_{j:\theta_j>0}\theta_j\paramsp_1+\sum_{j:\theta_j<0}(-\theta_j)(-\paramsp_1)\,.
   \end{equation*}
   Die Mengen $\paramsp_1$ und $-\paramsp_1$ sind konvex und für die Minkowski-Summe gilt die Formel
   \begin{align*}
       \sum_{j:\theta_j>0}\theta_j\paramsp_1+\sum_{j:\theta_j<0}(-\theta_j)(-\paramsp_1)
       &=(\sum_{j:\theta_j>0}\theta_j)\paramsp_1+(\sum_{j:\theta_j<0}(-\theta_j))(-\paramsp_1)\\
       &=s_+\paramsp_1+s_-(-\paramsp_1)
   \end{align*}

   Es bleibt nur, die Minkowski-Summe von
   \begin{align*}
       s_+\paramsp_1
    &=\conv\set*{(0,0),(s_+,0),(\frac{s_+}{2},\frac{s_+}{2\tmax}), (\frac{s_+}{2},-\frac{s_+}{2\tmax})}\\
    \intertext{und}
       s_-\paramsp_1
    &=\conv\set*{(0,0),(s_-,0),(\frac{s_-}{2},-\frac{s_-}{2\tmax}), (\frac{s_-}{2},\frac{s_-}{2\tmax})}
   \end{align*}
   zu berechnen. Nach der Formel $\conv(A)+\conv(B)=\conv(A+B)$ führt dies auf eine konvexe Hülle von 16
   Punkten, wobei jedoch leicht zu sehen ist, dass sich diese allesamt als Konvexkombinationen der vier Eckpunkte
   in der Aussage des Lemmas schreiben lassen.
\end{proof}
\begin{proof}[Beweis von \cref{lem:suppnu}]
% Definiere dazu für $n\in\sphere^1, l\in\NN$
% \begin{equation*}
%    \nproj{l}{n}:\RR^l\times\RR^l\to\RR^l,\quad(x,v)\mapsto n_1x+n_2v\,,
% \end{equation*}
% dann ist $(\nproj{d}{n})_\#\dmt$ konzentriert auf $\nproj{d}{n}(\paramsp)$.
Es ist $z\in\nproj{d}{n}(\paramsp)$ genau dann, wenn ein $(x,v)\in\paramsp$ existiert, sodass
$n_1x+n_2v=z$. Da $\paramsp$ bis auf Umordnung der Variablen das $d$-fache kartesische Produkt von 
$\paramsp_1$ ist, ist dies genau dann erfüllt, wenn für jedes $j=1,\dotsc,d$ ein $(x^{(j)},v^{(j)})\in\paramsp_1$
existiert mit $z_j=n_1x^{(j)}+n_2v^{(j)}$.
Es gilt also
\begin{equation*}
    \nproj{d}{n}(\paramsp)=\prod_{j=1}^d\nproj{1}{n}(\paramsp_1)
\end{equation*}
und es genügt, die Menge $\nproj{1}{n}(\paramsp_1)$ zu verstehen.

Da $\nproj{1}{n}$ linear ist, gilt
\begin{equation*}
    \nproj{1}{n}(\paramsp_1)
    =\nproj{1}{n}(\conv\parverts)
    =\conv(\nproj{1}{n}(\parverts))\,.
\end{equation*}
Nun ist
\begin{align*}
    \conv(\nproj{1}{n}(\parverts))
    &=\conv(\set*{0, n_1, \frac{n_1}{2}+\frac{n_2}{2\tmax}, \frac{n_1}{2}-\frac{n_2}{2\tmax}})\\
    &=\conv(\set*{0, n_1, \frac{n_1}{2}+\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}, \frac{n_1}{2}-\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}})
\end{align*}
und hierbei handelt es sich um eine konvexe Teilmenge von $\RR$, also ein Intervall.
Um die Intervallgrenzen zu bestimmen, ist eine Fallunterscheidung notwendig:

\textbf{Fall 1:} $n_1\geq\frac{\abs{n_2}}{\tmax}$.
Hieraus folgt 
\begin{equation*}
0\leq\frac{n_1}{2}-\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}\leq\frac{n_1}{2}+\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}
\leq\frac{n_1}{2}+\frac{n_1}{2}=n_1\,.
\end{equation*}
% Wegen $\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}\leq\frac{n_1}{2}$ ist außerdem
% $\frac{n_1}{2}\pm\frac{n_2}{2\tmax}\leq\frac{n_1}{2}+\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}\leq\frac{n_1}{2}
% +\frac{n_1}{2}=n_1$.
Insgesamt ist $\conv(\nproj{1}{n}(\parverts))=[0,n_1]$, d.h.
$\nproj{d}{n}(\paramsp)=[0,n_1]^d$.

\textbf{Fall 2:} $n_1\leq -\frac{\abs{n_2}}{\tmax}$.
Hieraus folgt 
\begin{equation*}
n_1=\frac{n_1}{2}+\frac{n_1}{2}
\leq\frac{n_1}{2}-\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}
\leq\frac{n_1}{2}+\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}
\leq 0
\end{equation*}
und somit
$\nproj{d}{n}(\paramsp)=[n_1,0]^d$.

\textbf{Fall 3:} $\abs{n_1}<\frac{\abs{n_2}}{\tmax}$. In diesem Fall ist
\begin{equation*}
    \frac{n_1}{2}-\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}\leq 0\leq\frac{n_1}{2}+\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}
    % \quad\text{und}\quad
    % \frac{n_1}{2}-\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}\leq n_1\leq\frac{n_1}{2}+\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}
\end{equation*}
und
\begin{equation*}
    \frac{n_1}{2}-\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}
    \leq\frac{n_1}{2}-\frac{\abs{n_1}}{2}
    \leq\frac{n_1}{2}+\frac{n_1}{2}
    =n_1\,.
\end{equation*}
Umgekehrt gilt auch
\begin{equation*}
    n_1
    =\frac{n_1}{2}+\frac{n_1}{2}
    \leq\frac{n_1}{2}+\frac{\abs{n_1}}{2}
    \leq\frac{n_1}{2}+\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}\,,
\end{equation*}
sodass insgesamt
$\nproj{d}{n}(\paramsp)=[\frac{n_1}{2}-\frac{\abs{n_2}}{2\tmax},\frac{n_1}{2}+\frac{\abs{n_2}}{2\tmax}]^d$.

\end{proof}